奴隸獸～奴隸獸

香港人真係好撚慘
好似以前起長城啲奴隸